大圍有咩好食

搬左去果頭冇耐
邊度宵夜好食

無

標準答案
堅好食： 食神，華輝小食
好好食：吉野家，大家樂，龍津

肉餅哥？
好貴